馬po雷動計劃正確啟動！

最受歡迎騎師
莫雷拉已經夠票，請支持2號蔣嘉琦！

g

係咪有咩誤會

點睇某君拉馬唔使停賽

一定日日同外國騎師練馬師做愛啦

最令人討厭騎師 潘頓

投左比潘

係火車潘呀

唔好咁啦 我琴日贏都係因為佢

最不受歡迎騎師 潘狗
最不受歡迎馬房

大MORE

佢夠票啦 叫下親月戚友支持2號

無同班倒屎做愛所以要停賽

朴初瓏先係

韋達啦

霍清老婆，不了

廢時惹人誤會

請支持梁家俊！俊俊！

投左比我能
割撚

做個聰明選民
最受歡迎騎師：蔣嘉琦
最受歡迎馬匹：比卡超
最受歡迎馬匹：Winx

唔想投kei唔緊要 雷動計劃建議左可以投2號莫雷拉 或者10號潘頓

香港馬我揀左佳狗
外國馬我揀左arrogate,隻野太屈機

四季旺
炒飯
滿樂時

基本啦

巴基
呀妹
滿樂時

田雞都無 on9